［有圖］搭巴士見到有人漏隻鞋

好人好者 點先會漏低隻鞋係架車度

買左新鞋,用袋裝住舊鞋/新鞋掉左出黎有乜咁出奇?

聞完就應該知係邊個㗎啦，利申腳膠

一睇就知係戰鬥格20尾輕熟女

揾王子